多圖多字-7日東*西日本半鐵膠遊（live)

快啦

推

LM

點解要加密既

你真係好眼訓 放左兩張一樣既相

係

留名等睇SL

樓主去咗邊

向寢台列車道訓死左 一陣出

寢台訓得唔好咩？

lm

各大機場而家都排隊換pass排到痴

原諒我多錯字 好攰咁打出來

係 我星期日換pass都比我出哂 勁好運

因為你靚仔

起底

不過似起錯 我毒

唔係啵 見過你真人 好靚仔啵

咁驚

點解唔買GREEN PASS

係窮呀

文呢？

推到佢出文

個堆同普通特急列車既位差唔多姐

其實係 得やまどりもぐら係真在來線green椅

宍道湖幾正

陰天 同埋我趕車走

寢台列車個gip點擺？

反正ekinet出飛都係一鍵搞掂，同埋都講過ekinet一定會出俾你
最浪費時間係印飛仔

寄走左 好麻煩 兩日後先到

呢個岩呀 所以ekinet好過到時先出

其實行李點寄？
未寄過

marked

やくも

本來之前有機會搭

香港冇得動氣動車寧願盡量日本坐~

台灣都有，日製柴聯自強號
雖然性能真係麻麻

暫時覺得高山果部最好坐

最好坐當然係KIHA187/189
步大力雄聲又靚

下 認真咩 我坐得一部

繼續啦樓主

jing wo lauming

講真架，坐過幾次，非常正

幾時到你飛

KIHA181而家要博物館先見到

一時睇錯資料

樓主

樓主失咗蹤

走數

樓主成日都有得upgrade

樓主終於上返水

推返樓主上水

-6姐

今晚再更新 未收工

你咁靚仔真好

邊夠你來

事實勝於雄辯
我未試過俾人upgrade

忍唔住負皮咗

why

唔好意思

可唔可以分行
電腦版見到你啲字左一忽又一忽 好辛苦

我試下攪攪 我用手機打既

Creme brûlée

山陽的確好多KITTY新幹線手信...

岡山在來線改札內間手信鋪勁多 我廢事影

反而eva就唔多見 屌佢老尾

應該係eva水尾先冇哂 而家kitty頭水先咁多

牛重正

去梅田必食

鰻魚飯同佢畀我揀
我揀食佢
不過都多拖喼人去食

我食燒肉

下 間鋪咁逼都有人拖gip

屌
已檢舉
好肚餓

坐咁多靚車正呀喂

紅得幾靚

又橙又紅又啡

食唔晒個蛋糕咩

留左半個第日食

蠔拉麵，正喎

唔鐘意食熱左既海鮮 所以算

去最高點？

一陣咪知

E7係我最愛

記得上次去到-10度，大風到仆街

Gran Class grand過E5

普通車箱都冇e5咁窄
已決定將來有機會搭gran class的話會搭e7

why not both
有對比先正

會破產

唔知係咪錯覺 搭兩次e5各有窄版又有闊版

E7最舒服

今次晏就上去 3度好舒服

呢個天氣應該唔錯，上次吹到面都痛，人都企唔穩，好彩半粒鐘就走左

唔抵啵 比我就搭上新函館北斗

之前好似講過

Update

1375日日有？

唔係

正牙

Push下

以為冇人睇

今晚收工出

你話係KIHA E120系個架其實係E129系電車.............

又自膠 下次都係唔介紹唔熟既車

騎劫，真E3 Green Car

唔緊要，有時係會睇錯的

視覺上有分別 但係坐感一樣啵 座椅可調角度比一般普通車大好多

現美新幹線個隻靚d既

有冇玩埋一份

魚沼の畑我都想食

呢隻比例唔岩玩

食過未

Af1

樓主酒鬼

死啦，唔飲酒仲坐唔坐好

有機會先去

上左車先知專for飲酒 咪試下

我都冇飲開 冇醉 唔洗驚啵

去日本唔飲酒唔好話去過日本

但係有機會我都想試下

你先係真 酒鬼

留名

會飲酒但不醉酒

唔通你係傳說中既酒筲箕

飲少少姐
咁都會醉咁就仆街啦

飲哂所有都唔醉

又岩

試飲每杯先100ml 飲哂都唔醉啦

屌唔應該入嚟
好肚餓呀仆街

食返轉宵夜囉

E657系GREEN CAR
我坐個陣重有個小朋友自己由東京坐到土浦

正呀

日本連幼稚園生都自己返屋企 上次向彥根見過

治安好

好似都有唔少拐帶案發生過.................
不過又真係畀到種安全感
自己一個行山都好安心，除左天氣問題

個GREEN CAR似新幹線GREEN CAR

外型似到十足

蕃薯撻味雪糕即係咩味
咪又係蕃薯味

今晚再up

咁少貨

185系Green Car好一般，又無爆音聽

好彩一早問定邊卡有爆